{
  "index": 5,
  "title": "【国試対策】デルマドロームドリル",
  "data": [
    {
      "question": "Leser-Trélat徴候",
      "answer": ["胃癌・肺癌・悪性リンパ腫"]
    },
    {
      "question": "Sweet病",
      "answer": ["MDS・白血病"]
    },
    {
      "question": "壊死性遊走性紅斑",
      "answer": ["（：地図状に拡大する環状紅斑.）", "グルカゴノーマ"]
    },
    {
      "question": "壊疽性膿皮症",
      "answer": [
        "（：紅斑で初発した後に周堤を伴う潰瘍が慢性・再発性に出現する.）",
        "潰瘍性大腸炎・Crohn病・MDS・白血病"
      ]
    },
    {
      "question": "後天性魚鱗癬",
      "answer": [
        "（：多くは先天性に発生する魚鱗癬が後天性に発症する.）",
        "悪性リンパ腫"
      ]
    },
    {
      "question": "黒色表皮種",
      "answer": ["胃癌・腎癌"]
    },
    {
      "question": "腫瘍随伴性天疱瘡",
      "answer": [
        "（：口腔・眼などの粘膜に水疱・びらんを生じる.）",
        "悪性リンパ腫・白血病"
      ]
    },
    {
      "question": "汎発性環状肉芽種",
      "answer": ["（：紅色丘疹が環状に配列したものが多発する.）", "糖尿病"]
    },
    {
      "question": "皮膚筋炎",
      "answer": ["胃癌・肺癌・乳癌"]
    },
    {
      "question": "匍行性迂回状紅斑",
      "answer": [
        "（：体幹や四肢に急速に拡大する年輪状の環状紅斑.）",
        "肺癌・胃癌・乳癌・子宮癌"
      ]
    }
  ]
}
